正路計係咪呢幾日冇壞消息星期2就升？

即係星期2升=繼續牛市，跌就熊？

以往股災好似都係突然間一日就黎料
好似冇試過呢排咁升下跌下就直式進入股災
而家個個咁驚死唔重注
到真係股災仲叫唔叫股災

雲爺爺唔係話熊一咩..要堅持自己既目光

但係近兩次冇北水都升到仆街

硬係覺得會升返啲等啲人冇戒心去all in
再一野插落黎

你，就是香港股票市場的發展阻力。

認真post

本來有機會，但而家俾你燈一燈

又要走貨

屌
真係要淘寶買過個ac

認同
美股升，無不利消息(除左你)。升到冚家拎

好心樓豬唔好再出聲啦

星期二唔升我跟你一齊搵媽咪麵算賬

假期過後恆指必升過千點

睇埋星期一美股先

你計漏左你自己

新年個次忘記左 沈大師話升突 跌到仆街

記唔記得3年前既復活節？

股票無話正唔正路

冇北水跌撚硬，求下你唔好再開post燈喇。

上次又話唔開po.但成日都仲見到你

仆街啦今次

化雲清買左put想燈自己冇咁易

呢幾日冇樓豬消息星期二就升

你不如安份守紀打番工草錢算啦
放下屠刀 立地成佛

屌，你出post已經係壞消息

trump rest?

樓豬俾d信心自己 all in熊佢老母

頭先先又屌AMZN 星期一跌到仆街

cls，又見到山寨版

學其他ching話齋，雲雲你乖啦…下面有多牛牛，你put啦…

雲雲 見到打冷陣

如果天官一號撞爆港交所可唔可以俾番呢兩個月買牛熊輸左既錢我

馬清就正啦

今日上左深圳玩

宜家頂多仲係牛二中期，未到牛三

係啊 星期二爆升

化清 叫完雞未?

冇叫啊

大家星期二睇升定跌

你.....

你咁出黎講一講
已經係壞消息啦

佢唔識死字點寫

我好相信你家媽咪麵

雲清，多謝你

日本外相指北韓有迹象正準備核試

係，唔跌就會升。

來了